大家點睇Mastamic Mic Mic?

2017個rap歌回顧出左未？

可以唔洗出 聽過15 16年 廿分鐘難聽到

傻鳩仲柒過亞視暗星

數白欖當rap

有心rap，但好流於表面，唔係Mc jin個皮，加上態度差，理應收皮

利申: 唔識rap

雖然我都覺得唔好聽
但係可以將一年嘅熱話rap出黎又係唔易嘅

睇佢訪問覺得好串

freestyle 來講佢真係幾勁既

寫歌同rap 就真係好差

個flow悶撚到

賣380/480 唔搵d嘉賓來幫幫手真係危危地

之前睇佢同kb火火拍旅遊節目 唔玩得仲要認真嬲 比人撚 後未quit埋

佢係viutv同kb/火火個旅遊節目

比人撚到隻狗咁

屌你樓上同我都係打緊同1樣野

樓上巴打心靈相通

+1佢態度差 成日係live串啲觀眾唔識嘢 人地識就唔洗睇佢啦

rap up係咁架啦, 志在wrap up返成年發生咩事丫嘛

係評就評d歌啦，我覺得佢幫頭條作果d好正，有d新歌都唔錯

最弊工資

阿凡的故事

Good Times

做公眾人物唔夠humble實冇運行，除非係天才中既天才，可惜佢唔係

諗起佢同單春合唱

因為套節目入面佢真係好on9 成日話接受唔到

好撚樣衰
Feel到佢rap嗰陣台下一定成頭都係佢啲口水

過氣

柒到唔敢睇

Gay test

好撚冇癮

阿凡的故事

條友好似盲咁

個安排亂到九彩